又有上門拘捕！！！

李卓人、黎智英、楊森都分別被上門拘捕

何俊仁一直未聯絡到，好大機會已被捕

原因是參與831遊行

From 陳皓桓Facebook

樓主我錯了
原來黃店老闆被刀手斬係我地「苦行撚」造成

筲箕灣黃店老闆被刀手斬傷！！！